Yahoo團購有3M豬嘴賣

(陰謀論)希望唔會係個伏黎..

P牌仔第一個Post, 勿屌

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

YAHOO紅底唔好買